(移民)支那人個腦係咪淨係識出術？？

我好奇搵緊我有冇權拎番印尼藉 點知就見到啲支那人大大聲話要假結婚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳